有無巴絲已經喺鍊附近standby緊？

coming!

咁早

我-畫緊人體鍊成陣

擔心吖嘛

唔食咗野先？今晚玩到九點架

係九龍塘坐緊

食完野即到

Ready

睇嚟你祈待咗好耐

食埋飯先啦，上半場到今晚9點...

食咗少少我諗應該頂到啩

樂富好似好缺人？

港島區撚睇下邊區要人就去邊區

大家食飯先

係站入面 自己左手同右手 練習緊

要9點先得閒

有無教學？
有d緊張

樂富附近有兩間大學, 咁都call 唔到人其實果兩間大學醜唔醜

駛唔駛咁早呀

見證緊歷史係要早啲

一圖睇哂: 今晚7點 香港之路 集合點、注意事項

FB share / Air drop / wtsapp forwad 是常識吧，我都做緊啦，你呢?

加入TG channel，邊度要人實時公佈

詳細人鏈路線地圖，後join無相干

岩岩放工好撚餓囉清

岩岩放工，食飯先

準備一陣去九龍塘

公司就係地鐵站隔離
OT完行幾步就到

fit晒

來了 美孚站

荃灣

又唔係住果頭

早啲到

正

樂富最近係bu

最快要7:30pm先到

一支公過緊李小龍像

same here

食埋野過去

咁啱呀 我都坐緊

筲箕灣都冇人既

here I am

見到你

hi

tst B1開始多人！

大部分香港人鍾意遲到
但唔會唔到
巴絲加油

我係小巴站周圍行緊 見有三四隻狗隻巡邏中

已收工，岩岩到銅鑼灣

嚟緊

食個飯先

啲狗夠薑出tg囉

去緊堅尼地城

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

去緊鑽石山睇下先
岩岩收工

尖沙咀，食埋飯到

Push

一收工就去

放工經過見到有兩位巴打幫手修復緊連儂牆

過緊黎喇！！！

ocamp

8點後先到仲黎唔黎好

炮台山暗角hea 緊

我就到

收工黎緊尖沙咀

雙手已沾滿精液

姐係半個香港都要放

搵緊野食

灣仔

石硤尾有人

加油呀大家

國土鍊成陣

新界東岩岩食完飯
而家出去
諗住係搭地鐵睇下邊個站少人再出閘

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

係旺角

人鏈經過警署的話請保持冷靜
唔好俾警察有籍口破壞

想去，但係手有問題咪搞人了，頂多過去附近圍觀撐下場

就快到

一個都不能少啊

啱啊 推

岩岩收工

金鐘咩環境？

standing by

食左lunch
夠頂架啦

823 香港之路路線及集合點

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

收7點

七點先收工
食個飯先

李小龍最少人吖

灣仔往堅尼地城方向月台滿哂人，係未人鏈效應開始左

快啲聚人！

來來來

推動

侯命緊

就到

8點尖沙咀收工
加油啊大家

附近食緊飯

🤝

唔使

未放工呀

聽聞中環電力故障？

Coming

食埋野先

雖然mark左區，但睇下邊區唔夠人再衝過去

有冇西灣河街坊已經到左
冇人嘅，得麥德正係度派單張

邊度睇？tg冇宣布

有無巴打報告下荃灣點而家收工過緊黎

暑假喎 利申係klt

有邊度唔夠人

我都係諗住留意下各區情況再決定咋

我意思係睇下有無live或者連登

玩緊淫賤Ocamp唔玩手拖手啊

李小龍啫係尖咀邊個位？ 星光大道上面？

唔好分化好冇，好多人讀城大，但又唔係住城大